要求del account

要求del account
可否幫我刪除這個account

祝你好運 admin冇表過態